★靈異】自從政府挑戰冥界後，就一路冇運行

食環署轄下的私營骨灰安置所事務辦事處（骨灰所辦），今日（23日）下午於油麻地偵破一間懷疑非法營運的私營骨灰安置所，案中的私營骨灰安置所營辦人，懷疑在沒有根據《私營骨灰安置所條例》取得牌照的情況下，在有關處所營辦私營骨灰安置所。行動中，骨灰所辦人員檢走一批證物，並拘捕一名男子及一名女子，案件仍在調查中。

有時 唔到你唔信

無端端挑起冥界之戰

冇得返轉頭了！

老貓幾時去陰間開膠post

no

我唔會去騷擾人哋空間

你故on9政府咩

哈帝斯

老猫

林鄭係邊到借太陽光打破呢道嘆息之牆